美女廚房 今輯嘉賓完全屌打前兩輯

明明大家都係30分鐘 點解手腳可以咁慢 宜家個d連熟都熟唔到
留意返 舊個輯個個唔止整一個餸添